[連登有愛] 知唔知前線有位絲打 發夢發到比人趕出門口 而家流落街頭

果個我朋友黎
我唔知可以點幫佢 佢已經身無分文
成日無食過野 但都敢走上前線幫我地擋子彈
我見到咁真係好心痛 我咩都做唔到
求下大家 可唔可以幫下佢
佢比狗打到遍體鱗傷 琴日就咁訓係m記

連登有愛我想知點樣可以幫到佢
原本係英國讀master 大好前途
佢屋企人已經cut晒佢學費同生活費 狠心到當無生過佢咁
都唔知點好 我淨係想知可以點樣幫佢
眾籌又好咩都好 因為一定唔止得佢一個係咁

推

幫你推

搵星火/612？

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

要唔要搵工

你屋企有冇位備佢住住先？

絲打
多謝你既付出
好大犧牲
大家眾籌幫下佢好無

問612用人道援助名義拿住生活費先？

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

Push

叫佢contact我

612

有咩幫到手點都好, 去搵左612先

搵蘋果啦屌

佢哋有晒義父義母嘅network㗎

影低傷痕(純粹想確保係真)同連登名，再upload payme qr code /paypal account上來
自動會有人捐野

推下先

讀到MASTER
肯定有料既

push 左先

我可以救助/安排救助
但點知你係咪真係有需要絲
你又點知我唔係揾食咸濕佬

其實有咁撚多途徑搵人幫
612/hktvmall/tg channels

成日都上嚟話要人錢
又咩證據都無
大佬呀 傷勢呀相呀咩都好啦

就算你地唔係呃錢
都唔排除有其他人呃錢啦

如果响觀塘區，好似有人搞飯堂有得食同訓，上TG 問吓啦，如果怕狗公就俾a/c上嚟大把人入錢俾你應住急先

我點樣先幫到佢

有冇真絲幫到手呀 呢度男人堆黎 好難出聲幫手

你係佢朋友應該第一時間收留佢

搵左星火先啦

屌你老母水又唔上，telegram 又唔留，點幫你呀？你都戇鳩，個朋友無飯食唔撚請佢食？再唔係搵朋友夾份租間賓館都好過佢瞓m 記啦？

btw
12點前會轉id

媽絲，TG me

Sorry岩岩忙緊 無時間睇連登

之前腫晒 而家好左好多了

幫推

基金幫唔到d咩，除左受傷被捕。

出聲大把人幫你

搵tg gp, 飯卷， 住宿都有
但預左係過渡性幫唔到長遠
原本英國讀master 都搞到咁大犧牲

加油

而家搞成點？搵到地方落腳未？

痴撚線 成家垃圾 剩一個有希望既都唔好好珍惜

和你din

想知現況
睇下大家有咩幫到手